[統計] 連登眼睛健康率

完全無問題
要戴眼鏡

樓主是咪四眼雞丁？

你估下